出售全新256GB Iphone11 白色

一次都未用過，上年5月到買
諗住寄番內地俾親戚，點知原來寄唔到，
原價$6499，現$5000出售
有興趣Tg KYChan1993

比返人啦

12都出埋

TG me Hugo1991
有興趣

300收

500收

501

600收

701

200排

100收

巳TG,係fortress買，有收據

Push

IPhone 11 Pro 一手都$5000-6000啦
11 $4000-4500就考慮

大佬我真係一次都未用過
你係有興趣既，4500都可以既

開咗盒未？active 咗未？

開封左點claim一手

燒俾你內地親戚用

邊個知呀

未見到個評分都可以估到係負皮居多

TG:w00015242003

笑死

未開盒我想買啊

水貨？
其實水同徰貨有咩唔同？

出左新iphone 應該跌2-3000$ 11pro最唔值9899$ 有se2.即刻跌價，加上出左成年..差不多啦

9899 256gb,..

邊有咁平 全新機喎

有興趣，tg me hugo1991

講價講到咁平咪得

用愛國華為同你換

你內地邊度？

1000

寄左大半年先知寄唔到？中間部機去左邊？俾海關玩到殘先退返俾你？

3000收

內你老母咩

你去打劫唔洗錢添

水行貨 即係行貨 不過係水 佢自己保 即港行

已thanks

無保差唔多
DFU 完辦全新